10萬樓下有咩好選擇

得三個要求
四驅，四座同埋10萬樓下

來來去去咪又係果幾個選擇

EVO 678
STI 9
GOLF 6R

10萬樓下買到sti9?

6R得咩

Evo8得咩

BL5 SPEC B (暫時無盤)

你要介紹我咪介紹，咁我真係見過晒樓上我講嘅車係UNDER 100K，無盤還無盤

認真，A4/S4 A5

A5維修對比起Subaru gda黎講會唔會好麻煩？
聽人講波箱有問題
定係一切都係睇彩數？

同埋coupe同sportback係咩定位？

Golf 6r 閒閒地都要1x萬啦

屌咪又係果啲

Golf R32
Legacy BL5
A4 2.0 Quattro